cada tarefa pode e deve ser subdividida em tarefas mais simples   
escreve que estás a fazer algo á frente da respectiva tarefa para   
organizar o trabalho.   
Colocar a inicial do nome no rectangulo que se estiver a trabalhar,   
 R quando for para ser revisto ou X quando estiver completo (e.g. [C]->[X])   

relatório-rlc-T4   
==================

+  [X] escrever resumo   
+  [X] escrever introdução    
+  [X] formulas no fitteia    
+  [X] escrever procedimento   
+  [X] fazer experiência   
+  [  ] análise de resultados   
+  [  ] Passar dados para pc    
+  [  ] conclusão     
+  [X] xls (http://www.ctan.org/tex-archive/support/excel2latex/)     
+  [  ] pontos batata    